蘭花問題

求教，我棵蘭花種得好地地，仲生左塊小葉，呢兩個星期變成咁係咩原因？

有柒頭幫你淋水

無喎，我咪柒頭囉，4日左右淋水。

放喺邊？ 有無爛根

放在窗前，應該沒有爛根